狗狗唔小心呑咗膠

點算 好擔心

睇下佢會唔會嘔番出黎

幾大粒？

上網睇通常係柯返出黎？

一隻手指大細

一節下話

野食包裝

有冇圖?

無啦

睇醫生啦
不過預左又照依樣個樣 or 打去診所問
嚴重可能要開肚

唔開得啦，之前重病開左次

都睇左醫生先啦 都要知咩事
我地唔係醫生唔會知

大狗定細狗
我養大狗試過一舊豬骨呑落肚 擔心左我幾日最後又無事
不過你個舊係膠一定要睇下佢聽日有無痾返出黎
如果無而且直情無大便好可能係塞住左要睇醫生
希望佢無事啦

細狗黎，係咁等緊佢痾，好擔心，望住佢仲傻下傻下既樣